flyday.hk原來係支那狗營運！

推

下

個女主編小C好黃喎

啲尿？
後生黃都寫殘體？

黃？

因為云字
云係古字，同丰一樣

你古代人？

拉

繁體字都過千年，你古代人？

知唔知乜叫古今異義
讀書少唔好衝出嚟

人云亦云？